突發！send錯錄音上公司群

巴絲們點解救？
真心覺得好撚柒

Send錯啲咩錄音先

同friend講緊公司既野 但唔系公事

等睇聽朝冇工開

一段錄音無左份工值得咩

有咩方法解決 我柒到唔敢翻上去

講公司壞話?

屌你老母
死支那仔

唔系但都好柒

自動請辭

字都唔識打唔怪得要錄音

系你老母

抵啦

細佬唔識字俾次機會

考慮緊

系你老母
你老母俾狗屌

唔識字都搵到工

系你老母呀5p

係既知道

我岩岩都sd公司群 柒到貼地

雖然好小事但真心好柒

究竟即係乜事 有咩唔開心講出尓比大家開心吓

公司有兩個group，一個有老細，講公事or長輩圖
一個無老細，同同事講八卦野
有次係老細房企，等佢指示
無聊拎部電話出黎係同事group9up
同一時間老細部電話又響
嚇到我鳩縮，以為自己send錯group
最後都係虛驚一場